{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_039287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53511&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "파주골토속촌펜션"
    },
    "text": "当ペンションはプールを保有しています。 団体利用が可能な客室もございます。 周辺には山頂湖があり、車で2分で行けます。 清渓山は車で25分、白雲渓谷は車で27分の距離にあります。 人数を追加した場合、1人当たり20,000ウォン(泊基準)の料金が追加されます。 入室時間は4:00で、退室は2:00です。 無料Wi-Fiを提供し、すべての客室は禁煙です。 駐車可能で、送迎は不可能です。 駐車場は無料で、周辺に消火器、煙感知器、一酸化炭素感知器が設置されています。 食堂ホールをセミナー室として利用でき、有料カラオケ、フットサル場、バドミントン場もあります。 屋外プールは夏季に運営され、8:00までご利用いただけます。 バーベキュー施設は炭とグリルを利用でき、追加炭は3,000ウォンです。 ペットの出入りは許可されておらず、客室内では火災危険物質の使用は禁止されており、ゴミは分別して捨てるようにしてください。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "プールは何時から営業していますか？",
            "answer": "プールは夏季に運営され、朝8時から利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺に見どころはありますか？",
            "answer": "周辺には山頂湖や清渓山、白雲渓谷などの見どころがあります。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "はい、人数を追加した場合は1人当たり20,000ウォン(泊基準)の追加料金がかかります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは午後4時で、チェックアウトは午後2時です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場があります。また、駐車場は無料です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは夏季に利用できます。営業時間は朝8時からです。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー施設を利用できます。炭とグリルが提供されますが、追加の炭は別途3,000ウォンでご購入いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室内で火災危険物質の使用はできますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、客室内での火災危険物質の使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "プールの運営時間は変動しますか？",
            "answer": "はい、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 357
    }
}